律政司對美國副總統公開要求撤控及釋放黎智英感驚訝

在本港，律政司表示，所有檢控工作均是嚴格按照法律進行，相關案件的司法程序尚在進行，任何人都不適宜對案件作進一步評論。

發言人說，對於有另一司法管轄區的高層官員公開要求撤銷控罪及立即釋放被告，感到驚訝，認為是不尊重香港特區的司法制度、損害法治精神，更企圖去干預屬於中國內政的香港事務。

發言人又說，《基本法》指出檢控工作由香港特區律政司主管，不受任何干涉。任何人都不應干涉或企圖干涉獨立的檢控決定，又強調所有檢控決定是按可接納證據、適用法律和《檢控守則》而作出，不會有任何政治考慮，認為任何要求或聲明有意干涉由香港特區律政司主管的檢控決定和程序，或影響香港特區司法機構獨立進行審判，必定徒勞無功。

狗女犯毒無事？
扔廿八貓狗落街撒控？

Okay
條路自己揀
仆街唔好喊

加拿大司法部對中國政府公開要求釋放孟晚舟感到驚訝

在渥太華，司法部表示，所有檢控工作均是嚴格按照法律進行，相關案件的司法程序尚在進行，任何人都不適宜對案件作進一步評論。

發言人說，對於有另一司法管轄區的高層官員公開要求撤銷控罪及立即釋放被告，感到驚訝，認為是不尊重加拿大的司法制度、損害法治精神，更企圖去干預屬於加拿大內政的司法事務。

發言人又說，《加拿大憲法》指出檢控工作由加拿大司法部主管，不受任何干涉。任何人都不應干涉或企圖干涉獨立的檢控決定，又強調所有檢控決定是按可接納證據、適用法律和《檢控守則》而作出，不會有任何政治考慮，認為任何要求或聲明有意干涉由加拿大司法部主管的檢控決定和程序，或影響加拿大司法部獨立進行審判，必定徒勞無功。

勁料

所以制裁律政司is a must

放心
有拜登一定全部取消晒
民主黨都阻止唔到佢

你個法律係惡法，係反人權，點解唔可以罵？
如果有一日法律要起集中營，唔通又要守？

晚挽周？

香港市民對律政司不停鳩噏曲解法律感到驚訝

自動送頭系列

石頭。。。。腳

未審先判，仲未計所謂既證據係立國安法之前，唔記得邊個講國安法係冇追溯期呢？

咁都係法律

加拿大對支那外交部公開要求撤控及釋放慢慢走感驚訝

國安法本身就係違反一國兩制違反憲法既偽法律

港區國安法全球適用，因此不算中國內政